# Задания

### Задание 1.1

Единственное задание в этом разделе: подготовка к работе.

Для этого нужно:
* определиться с ОС, которую вы будете использовать
 * так как все примеры в курсе ориентированы на Linux (Debian), желательно использовать его
 * желательно использовать новую виртуальную машину, чтобы было спокойней экспериментировать
* установить Python 3.7
 * проверить, что Python и pip установлены
* создать виртуальное окружение, в котором вы будете работать весь курс
* определиться с редактором/IDE
* начиная с раздела 12, мы будем подключаться к оборудованию. Поэтому вам нужно подготовить виртуальное или реальное оборудование

